如果好多人同時同銀行借錢

然後齊齊申請破產
香港會點?

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

冇點

首先銀行會停借

某個機構唔會突然銀根短 觸發產業鏈?

你哋班暴徒同我入曬嚟

冇點
利息抽高
高到你借唔到
至於破產
你都要還盡先有得破

1. 你無收入一係就用擔保借所以你一定有還款能力先有得借
2. 你破產都係要還但你就幾年無收入要黎還錢
3. 香港銀根很穩 要爆唔駛你大把國企助攻

破產都要還 咁幾十萬既話就冇咩用

起碼借5球